有冇人記得尼奥寵物

細個嗰陣覺得最好玩嘅網站game
一放學就返屋企玩

啲小遊戲好正 同埋搵啲好難有嘅石

捧打xx 好火滾唔識點樣出大絕招去拎起棵樹黎打

魔符石

仲有啲寵物成日病

買六合彩

印像中好似有個果凍世界

其實究竟點先可以打好呢隻gema 細個有玩不過9玩

仲有無數多嘅隱藏任務

game

睇攻略睇到傻

達龍幣

好似係隱藏區域

個時好似話2008年會出套戲 之後無咗件事

筆刷

依家商店魔法師 最大價格已經上升到 $999,999

細個個時開既AC無左

以前老母成日玩數獨
之後我用撚哂啲錢佢

仆街仔

有事情發生了！

個陣一見到就會覺得好興奮

仆街 玩成14年 上年年尾登入拎聖誕日曆後被凍結account 話因爲我個account名有identity呢個字 同自己出生年份
話保護我私隱封帳，又唔准人改

玩十幾年先來ban

用另一個帳出ticket反映 到而家仍然無回信 顯示處理中

仆街啦去 我好掛住四隻亂起名嘅寵

長大了

好正 細個日日玩

小學日日玩！！！
為左慳錢，要去唔同地方拎免運野食餵自己隻寵

精靈賽車

費

成日好想要d特別寵
ff會有得領養

小學嗰陣都係日日衝返屋企玩
不過依加唔記得之前嗰密碼了
所以琴日睇到尼奧post決定開個新帳玩

睇完呢個post決定一陣去玩 好似有個地方可以每日攞pizza定唔知乜餅 仲有個精靈可以每日攞嘢食不過窮L限定

煎蛋卷

啲解謎真係好撚正 解一次阿塔都劇情就知 而家仲有得解
不過好景不再

記得以前唔知係咪失落的話沙漠有event
我個時都係睇攻略先知有啲咁嘅野
又要將啲道具唔知拎去邊度 又要禁啱曬啲位
個時競技場有隻10000血嘅野 跟劇情玩解迷玩到拎咗個唔知咩武器先打得贏 都唔係俾細路玩

石同幣其實唔難搵 去競技場打贏就有機會跌
對手甚至都唔需要特別勁

又要查 source code 又要逐個試 又要畫圖記返禁過咩制
真係好似解謎

本身都唔係好記得
一見到上面幅老虎圖就記起曬
細個同阿哥成日玩
年少多好

啱啱check返原來已經2005 13年前
我啱啱玩隻game個時連馬拉科都未出

其實而家仲玩唔玩到
個地圖同d小遊戲都禁唔到入去

...

濃湯施捨站

襯老母瞓咗會開機玩

好似中文版已經停止左更新 可能會有bug
但英文玩到 都順

語言轉番eng就搞掂?

記得有2隻限量寵，係唔知咩龍，到衣家都唔知有咩辦法可以拎到

全部語言都停咗更新

唔記得了， 不過尼奧寵物呢隻game入面應該有好多隱藏任務同獎勵仲未搵到

大把限量寵 你應該講緊弗雷

我成日都覺得如果呢隻game整做app一定爆紅

儲畫筆

好慘
好掛住我隻柔旋

我仲上到 不過中文無更新已經唔想玩

以前好鍾意同frd玩雲霄飛車

我個ac係小學開既，呢十年都有keep住auto login，上年我洗左部機之後要重新login，明明密碼同帳號名都記得，就係唔知自己set左咩年生日
以前唔夠18歲好多野都唔玩得 send左email去客服但一直無回覆，相信我個帳號已經

中文版依家勁多亂碼

成日去食免費餐同拎啫喱pancake
最記得有個探險係flash黎
禁入去會問你係咪真係想入去睇
再禁入去就有條翼龍彈出黎尖叫嚇到仆街

仲記得做居多拉任務做到四十幾lv跟住失敗左，屌佢老味

暴虐大地個火山

記得個時部電腦壞壞地 一禁入去就灰畫面
最後過咗時 之後老豆同我講原來禁F5可以重新整理
就係個時開始知F5呢個掣

無聊之輪

有方法可以計要等幾耐

係個人主頁同商店有得自制background
搞到我個陣小四定小五自學html
整到個background同自我介紹好靚，又有gif又閃字

玩競技場 買個d精靈雪球

神龕拜神

記得有個濃湯精靈定唔知乜鬼咁 免費餵飽你隻寵物 仲諗住咁好嘅
點知over 3000NP就無得去食 即係一隻game玩三鋪就已經bye
咁孤寒 留返嚟餵狗啦

依家變左公廁啦
通街都係

記得每日拎蛋卷
因為其他野食好難拎 又食唔飽
D flash game好多都玩唔到

我都係咁

仲記得有隻寵物病咗 要搵啲好稀有嘅物品去醫 跟住我拋棄咗 領養第二隻

仲有泉水精靈可以醫寵物

好似係叫狂妄龍？

玩咗好耐都未入到實驗室
亦未係隱形個座塔到買過野

仲有個被遺忘的海灘 ， 玩咗好耐都未齊地圖

四限寵

買晒啲實驗室圖 有啲part貴撚到仆街 仲一路升緊 之後有次射到隻寵變咗種族 本身係冰企鵝 跟住晒幾十萬買藥水變返

好好味